有冇人覺得jake paul首it's everyday bro好難聽

佢阿哥logan paul嗰首help me help you好好多

係咪串Alissa?

好似係 都過左咁耐

擺明係 好撚無品囉 仲要串埋佢自己阿哥 條友快手收皮啦

唔係pewds條片都唔知佢乜水
原來係logan細佬
Logan react

Pewdiepie react

唔知乜撚野歌曲嚟

Logan係大佬
佢地個堆人一直睇開 我以前都係Jack Pauler 但佢真係愈黎愈仆街 佢地嘈完踢左Alissa 本身都唔想話支持佢定Alissa 各有各睇 但而家真係覺得Team 10無個好人
首先係Tessa 靠Alissa上位 以前扮哂friend Alissa 幫佢入左Team10 之後走左 Tessa即刻同佢反面 仲係MV串佢已經夠仆街 相反佢呀哥Logan真係完勝左佢 一樣出Diss Track串返Jack 仲搵埋Alissa係Mv 但最後個The Second Verse cut左Alissa個段 因為佢知會好過火 Team10而家仲係成班細路咁 相反Logan個堆 Mark, George ed玩起黎成熟好多 好笑得黎起碼識分寸

Sorry打漏左個字
Logan好睇過jake好多，起碼感覺上無咁幼稚先
睇過送lamborghini條片之後就對jake無乜好感